覺唔覺得港鐵應該學日本既急行鐵路 ？

將啲站分組黎上客 有冇得諗

邊有咁多條軌

軌道毋夠 做毋到

冇 香港冇平行路軌 快車爬唔到頭

改行兩架單軌有冇得諗

爬唔到頭唔緊要 依家好多中途站朝早都上唔到車 只係攔住某啲站既人 騰空番啲位比後面既人上車都好丫

朝朝都上唔到車